覺得自己係時候認命

永遠溝女都係因為一啲唔好彩嘅嘢而失敗 由細到大都冇熟嘅女仔friend 永遠睇啱嘅女仔都唔係自己個圈子入面 覺得好迷 根本見唔到前景

有咩咁唔好彩嘅原因

例如有一次 我同嗰條女嘅一個朋友嗌咗交 跟住嗰條友就叫條女唔好同我咁熟

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Thx!

係真係啱嘅洗撚溝

其實唔關事
你係掂既出街見到啱既都抄到牌，之後媾到
反省下自己既問題先啦

你係靚仔既大把女倒追你啦

所以咪要認命